兒登大神，有冇日本5ch 及台灣PPT註冊教學？

Google大神都答唔到
香港人點先注冊留到言

講到明兒登點會識
返返去聖地高登問早洩啦

くだばれ港蝗

咩

搭單問傷心熊貓